屌奶星麥記啲員工咁落力幫公司慳錢做乜鳩

冰就有咁多得咁多
汽水就有咁少得咁少
試過夠膽死一杯汽水得八成滿（冇走冰）
中薯條扮大薯條
茄汁例牌比一包
咁落力幫公司慳錢咪又係得四十蚊個鐘
完全係損人不利己

冇記錯員工有Profit sharing

唔係嘛老麥都有？

茶記阿姐咪一樣, 將d 人死迫爛迫, 調位, 未食完就想收野, 好似間餐廳佢有份咁

咪就係

D冰都唔平.(好似係)

係個員工求尻其多D

薯條先on9,將個薯條盒底推到勁高，連紙皮都裂堆，咁樣就可以裝少d,又做到薯條夠滿既效果。

以前中學都做過m記，次次都俾到好足人地，雪糕一定三圈半

唔只咁
叫2x蚊套餐的薯條同叫3x蚊套餐的薯條有分別
你估到邊個細份d

岩岩都開左個post 屌麥記 轉頭就見Ching

最憎的明明做pt，又冇咩花紅分，分量汁咁少，人工又唔會加，損人不利記

呢個真， 都唔知d 呀姐做乜尻， 好似有得分紅咁

agger 我15歲個陣做過 有幾多塞幾多俾人
跟住比d c9話
m記賺多左你又冇得分 關你撚事咩
幫公司慳錢做乜9姐 又唔係出得高人工比你

佢會同你講 會俾經理鬧架

我薯條唔會整高個底 塞到滿一滿 軟雪糕唧4-5個圈

咁關佢撚事咩 慳左既你都冇份架啦
出得個三十幾四十蚊比你仲對間公司咁好？

之前新地唧到勁高 個客拎住個樣好開心咁

茄汁例牌比一包

茄汁例牌比一包真係ON9,次次都要問佢再攞

如果我既話我一定至少買兩包 雞翼辣醬都係

啲阿姐好撚落力
調位真係最撚on9

叫佢比兩包泰式辣醬 夠膽死比一包
我即刻屌到佢反皮

以前中學返pt
雪糕 薯條 一定裝滿

麥記宜加有四十蚊個鐘?

所以我只食包類 /雞翼

其實裝滿d
吸引d客再黎買 仲賺錢啦

d 員工搏命幫公司慳錢，公司就只係想慳你份人工

香港人真係奴隸
有花紅又多幾多呀
比多少少好多攞佢命咁

我之前是在麥當勞打工的，而我產薯條的原則是：
「幹你娘塞爆」
沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管甚麼公司虧損三小的，每次產的薯條就是姬芭一大包。小薯產成大薯，中薯產成巨薯。大薯買一送一，跟把整個薯條站的薯條全送給你沒兩樣。

我還記得，我那個月上班25天，經理跑來跟我說，這個月薯條虧損二十六箱，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

上一代d人奴性重

最9既係紐紐薯條，又貴又小到閪咁

之前做甜品站唧雪糕 新地筒次次3圈半以上

為大家健康著想姐

以前中學返pt茄汁一定比兩包 廢事返手
麥樂雞就廢撚事數 有多無小

屌 出面有個post 草埋草埋啲 shxxk shxxk粉用嚟投資賺錢架 你識條鐵

我都成日咁諗 俾我做m記實派街坊

次次雪糕同薯條都俾勁多人
多到俾經理屌 仲話咩炒我

奴性重撚到

我做果陣30蚊
拎個鏟鏟到爆先比人 你個個盒要推一推先鏟 好煩
可樂就驚爆曬出黎 唔會咁做

落力為你好 得不到分數

中學有fd m記做
次次我去買一個餐 佢會放兩三個餐入黎

真係好撚ON9 即係我未開始食你調我我都冇乜所謂 屌你老母食食下你同我講調位 你係咪弱智

以前唔係出單嘅年代

新地筒兩圈半，新地4圈半，你真係做過m 記？

指引真係1個餐跟1包2張紙巾，個濕鳩仔有冇跟足就另一回事

正仆街，佢間鋪有份咩

咪係。次次咁多經理會屌。

要上位。越慳cost越上到位

食食下你調佢老母啦

未食比人連調兩次都躁到即走

今朝去老麥食早餐
嗌左個熱香餅 可樂少冰
少冰冇少到都算
可樂得八成滿（係隔住個杯都明顯見到）
我：喂阿姐 杯可樂少得好離譜wor
阿姐（閪面拎去斟）：少得好離譜worrrrrr
結果淨係係咁意禁一禁
八成滿變八成半滿

依d 時候就要扮癲屌鳩佢
分分鐘請多盒脆香雞翼你食

成撚日都唔比泰式辣醬我

老實咁講
出小d好似會做小d同輕鬆d
雖然真係好撚仆街

成杯車落佢度

催河

琴晚同fd返大陸揼骨 可能過年 無哂細店仔食宵夜 焗食老麥 買一個普通餐 可樂3分1冰到 倒滿既 中薯條 例牌3包茄汁 麥樂雞(大陸餐得5件) 比2盒醬 紙巾比一疊 4-5張不等 我同班fd見到人地咁派法都係度笑使唔使咁重手
不過大陸老麥真係好難食

跟住呢，你唔係算呀

毒撚可以點

咁條撚樣一定係中可樂禁細可樂

個員工夠同你無親啦
反而經理叫佢地俾少d
佢緊係聽經理講都唔幫你啦

就咁禁大中小杯既話會得6成
一定要手動再禁先得

有啲員工好少少會㩒多啲

你禁都唔明，
佢地就係想你日後唔黎味做少d lo,
點知香港人禁犯賤，
愈差愈幫襯。

外國可樂可以refill
香港我試過問之後佢屌我叫我比錢買多杯
講真 咪又係氣水機打出黎
幫公司慳到錢以為自己好醒咁

每次個薯條都得一半 唔屌柒班垃圾都唔撚得
最好屌到冇人做 等班經理自己做 自己慢慢縮水 到時直接屌柒個經理

拎多包醬又要比錢

冇返過麥記 但返過Bxxxxx King，

以前會專登撳個盒側邊，開口圓啲放多啲薯條，

臨收檔直頭倒多啲去紙袋，

吱雪糕會吱實心再好似平時咁3圈，

我冇做好多年啦，執笠唔關我事掛

d 茄汁次次比得一包, 次次都叫比4包, d撚樣次次都總係比少過4包, 勁想屌7佢地,係呼咪唔識聽中文

係喎，好撚醒目啊你

係美國打pt果陣
我次次都一手一咋茄汁咁比
紙巾又係一疊疊咁掉出去
講真關我撚事

不過冰我就會成杯咁剷滿，因為快

就算貼過 唔可以再笑咩？

懶係老屎忽咁

我記得仲有其他

叫朱古力新地得7成雪糕同幾滴醬

我記得咩行業都有

完全無諗過幫公司慳錢
係班阿姐on99好似搏上位咁擦撚晒經理鞋
埋堆淨係識吹水
私底下同經理好熟 成日屌尻班阿姐
認真講句M記出撚埋晒D on9優惠真係做撚死班員工
之前$10系列真係做到屌晒鬼 仲要無補水 所以唔撚會幫佢慳on99
利申 做緊m記pt

樓主番邊間 到時相認比足d ok?

我之前是在必勝客打工的，而我切pizza的原則是：
「幹你娘切爆」
沒錯，就是幹你娘切爆，老子才不管甚麼每片大小一樣三小的，每次pizza烤到一半就直接扯出來。大的切成20片，中切成16片。個人pizza切成12片，跟把pizza全部切的跟剁碎沒兩樣。

我還記得，我那個月上班25天，店經理跑來跟我說，這個客訴二十六次，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

( Show Blocked User - Damien_Duff )

港島區唔自爆啦
不過食m記有策略
夜晚7-10點見到間鋪有後生仔女就可以試下入去買
因為D阿姐夜晚要返屋企煮飯

果d鐘數收左工唔會食老麥啦
通常都係去食早餐

old news is so 唔識串

咁ching你自求多福

屋企兩老又係咁， 有時係度講做特首好慘， 邊個做都死， 做咩都俾人鬧。
我心諗 人地一個月出trip 公幹玩下， 出黎9up 幾句已經搵你2,30 年人工。 你一個月搵得幾千蚊仲係度擔心人地慘唔慘
做m 記得果3x 蚊一粒鍾都要幫公司慳唔知做乜尻， 以為慳到會加佢人工

細個做過
裝薯條太滿比個on9仔紅牌罵我
我問點解呀？之後又話我唔成熟個啲 咁都要問

之後唔鐘意做入面 出左去做雪糕
針到滿一滿比人

咁點解要益你？

agger
比多幾包都係得1包 都唔知係咪耳殘

裝好裝滿係你地份內事
錢我地又唔係比少左
慳乜鳩姐我屌哂你班濕鳩經理老母

以前炒散都係
咩都比多d人
反正間酒店個老闆大把錢

屌之前試過做甜品站
Double 新地用左大奶昔隻杯 D客個個好開心

好好笑

禁你老母閪

屌畀你貼咗先

業界良心

標準化，有哂SOP

個標準咪又係幫佢搵多d錢
唔關我事

人地幫你裝多啲畀經理屌係咪你幫佢頂先
一陣炒埋佢係咪你出糧先

灣仔去會展天橋個間有

呢啲垃圾工唔做咪第二間囉
唔夠人你驚佢唔請咩

裝太多會比人屌
以前中學返過pt都好似樓主咁諗
仲同個經理係到拗,我話POSTER都係咁多
佢話圖片只供參考

M記呢啲垃圾工都驚俾人炒 求其一份工都好過佢啦

第一次睇

廢老廢中嘛

即係幾錢一個鐘

應該睇有無經理/老細係到姐
以前去搵有fd做果間 試過好多新口味

咪係

薯條依家次撚次都要拎出離屌鳩佢先會裝滿
屌佢老母我加大你仲要裝撚到細薯條咁我加離把撚

出現了

個個好似你咁日日mon撚住高登咩

我係度諗如果叫齊識既人買餐都屌吓佢薯條比得少
班員工應該唔敢咁拿西hea裝薯條

你依個邏輯套落咩工都得啦咁

香港都可以有民主